美式風格即係點？

係咪即係代表好casual？

以下呢兩幅圖又算唔算

係隻揪

認住我呀